一個人努力做嘢，開始唔知為咗啲咩。

分手之後，一直好努力做嘢
初初覺得呢個方法唔錯，可以唔洗諗咁多嘢
但依家有時返到屋企，好攰好攰，攰到想一睡不醒嘅時候⋯⋯⋯ 就開始諗，自己咁搏命，其實為咗啲咩？
就算俾我將來做到有成績又點？
我已經係對生活厭倦，對感情疲態，一條行屍走肉嘅臭蟲。

純放負，完。

真係唔知為乜撚

如果屋企唔係等你養，你就真係毫無價值架喇

等機會來到

岩岩分手，都係有你呢個諗法，聽日唔想返工了

咩機會

但唔返工，我都唔知有咩做了

冇動力返工

其實係好事黎
開始識得諗除左佢以外ge嘢
同埋迷失只係短暫姐，好快就會揾到方向move on

但都無動力做任何嘢

同你一樣。
就算將來有幾美好，我都想像唔到無左最愛既你既將來可以有幾好。
不過可能未遇到一個更好更適合既人，先會keep住咁諗。

好空洞

初頭都係咁諗
後來搵到嘅方向就係工作
點知依家發現做嚟把撚

為左物質

但依家個狀態係⋯⋯
唔想再遇到咩更好嘅人
好想叫啲男人全部死撚開

係啊
唔寄情工作又空洞
努力做嘢到頭來都係空洞架咋

唉

依家對物質都冇哂興趣

做好準備 迎接下一個佢

我唔想繼續咁呀，但個心

其實點都要做la
除左揾食仲要其他嘢要用錢ga ma

係啊
咪淪落到只係為生存

連下一個佢都唔想再有

Mola mola
要接受自己係空洞人

睇黎絲打仲頹過我

我分咗好耐架喇
咩階段都經歷哂 睇透哂

我今次係第二次分手，唔想變返第一次分手果陣咁，頹到差啲死

生存係生活既基礎黎㗎嘛
雖然香港地生存都唔係易事，但要追求生活實做到㗎，只係差在你做唔做姐

其實你可以唔努力

咁你放心
都有機會復合返
仲好大機會再第三四次分

係
依家個狀態根本係自己無心追求生活

你都啱，但都唔知為咗啲咩

俾d時間自己休息下先啦，都急唔黎
同埋去個旅行放鬆返個人會好好多

搵錢去下旅行 同d fd出街 請屋企人去旅行都得既姐

唔係呀，兩個人黎

自己，唔好因爲無左一個人，就覺得世界變左，要諗既係你之前無佢都得，最後比左個心機盡左力咪好好生活，一世人流流長咪搵錢去做想做既野，搵返到個興趣好目標好，自己都唔知生存係到做咩，何必呢

輕鬱症...其實好多人都有

被分個下已經無左目標
到依家隔左咁耐，個刻既痛楚都淡哂
但頹左咁耐又無個目標
依家做乜柒都無動力
變到得過且過

去過喇，但就係連去旅行都搵唔到有咩意義
好似一個人鳩 fing fing 咁
我明係我自己太灰鳩

係啊
依家唯一生存價值係俾好生活屋企人

唔需要咩意義
人生真係咁多嘢都有意義咩
好多時都係想開心姐

笑咗
明白哂 咁仲識痛都好過習慣咗嘅

已經唔敢諗為自己咁努力做咩
Anyway 多謝巴打安慰！
我明白你嘅道理！

香港人

唔想見到父母喊，得呢樣
朋友，無左我只係少一個，咪又係咁
條女又生性啦，唔會無啦啦唔開心，唔洗再依賴我

Exact7ly！
明明已經冇咩唔開心感覺
但就係好似冇咩目標 對生活無哂熱情咁
每日都唔撚知自己做緊乜鳩

都係
依家嘅目標係搵開心嘅感覺

以為 sad 嘢
點知睇到最後一句⋯⋯
原來 Ching 係幸福到冇哂目標

應該叫ex先岩 一時改唔到口

努力工作10年啦 上年整親長抖2個半月 果斷時間算係最開心既時間 日日唔駛返工訓到晏一晏 訓醒教
就諗下食D乜 食飽返到屋企聽下歌灘下又一日 物質既野更加唔駛要 我有條短褲有件T有對拖鞋邊到都去到 不知幾爽 有時諗 寧願搵小d錢比我放下假訓下教仲開心 反正做到既野都做到 做唔到既野都係做唔到

為左買車

下⋯⋯⋯
咁多 Twist 嘅你

好似 Ching 你咁識享受下生活咪好
小病是福 更加明白咩令自己最開心
好似我咁就死 放假都唔識享受
你叫我做返同你一樣嘅嘢
我都覺得自己好似 on99

有目標真好

真係咩

我係咁諗嘅，其實係要俾時間自己去面對分手呢個事實，搵其他嘢去攝時間逃避，例如工作，係冇用嘅，到時到候你都係要面對翻，同埋對方真係咁啱自己都唔會分啦，分得即係唔啱，既然唔啱就無謂浪費時間喺佢到，正視左個結果之後，就知其實自己都冇遇到過一個對的人，失落感就唔會咁重

利申 被分手8個月仲未甩得曬d感覺

一齊左6年

買到養唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

分手後對方有冇挽回？

我都係

咩動力都冇

我都唔知而家做人為左乜。。無野想做

點解依排咁多人分手

分手戲碼，每天都在上映

其實只要有其他目標，轉個諗法係好易
但我自問冇咩目標（唔關愛情事）
純粹活咗廿幾年都唔知自己做緊咩

唔係因為屋企人仲喺到
唔想佢地傷心 我諗我真係死咗十次

咁先有挑戰

有嘅，一邊挽回，一邊同其他女仔玩算唔算？

唔好話返工，生存都就嚟冇咩動力

鍾意既人唔鍾意自己 死左佢算啦

養自己都唔掂
唔好話養車
更加唔好話拍拖

去死的原因太多，生存的理由太少。

車就是你最好的伴侶

真呀